［嚴正聲明］大家唔好再拿鐵通做武器

大家有冇諗過牙sir 都有屋企人擔心 打傷左佢點算

香港警察加油！

推

好大碌

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

HDMl線

日本嗰啲柴魚

指甲鉗都可以當軍刀！拎咩都可以當武器 就黎赤手空拳話你識空氣炮襲擊佢

上到庭就第二件事

不如攞榴槤，但好貴